依家係咪多咗好多人入坪洲

之前兩三年入去好靜

而家坪洲visa好難申請

係 廉航線開通咗之後就好塞
加上國際線又未開返 自然多咗人去

true
以前貪佢無人

但點都少過長洲

佢應該靜過南丫島覺得個度環境幾好

推到坪洲多人過旺角

風景，南丫島
行山，南丫島
食物，南丫島
泳灘，南丫島

南丫島山地塘